{
  "id": 1259969303,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"66.21725,34.40725,66.21725,34.40725",
    "geom:latitude":34.40725,
    "geom:longitude":66.21725,
    "gn:admin1_code":"09",
    "gn:admin2_code":"2707",
    "gn:asciiname":"Naw-e Siyah",
    "gn:country_code":"AF",
    "gn:dem":3234,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":1132080,
    "gn:latitude":34.40725,
    "gn:longitude":66.21725,
    "gn:modification_date":"2018-02-17",
    "gn:name":"N\u0101w-e Siy\u0101h",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Asia/Kabul",
    "iso:country":"AF",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Navesiakh",
        "Naw\u0113 Sy\u0101h",
        "N\u0101w-e S\u012b\u0101h",
        "N\u0101w\u0113 S\u012b\u0101h",
        "\u0646\u0627\u0648 \u0633\u06cc\u0627\u0647",
        "Now\u0113 S\u012b\u0101h",
        "\u0646\u0648\u06cc \u0633\u06cc\u0627\u0647",
        "N\u0101w-e Siy\u0101h"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632229,
        85667519,
        1108562231
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":1132080
    },
    "wof:country":"AF",
    "wof:geomhash":"efdd15434326335d70ec357efbfe2cfb",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632229,
            "county_id":1108562231,
            "locality_id":1259969303,
            "region_id":85667519
        }
    ],
    "wof:id":1259969303,
    "wof:lastmodified":1537580976,
    "wof:name":"Naw-e Siyah",
    "wof:parent_id":1108562231,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-af",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    66.21725,
    34.40725,
    66.21725,
    34.40725
],
  "geometry": {"coordinates":[66.21725000000001,34.40725],"type":"Point"}
}