{
  "id": 1343539437,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"2018-09-06",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"61.86262,33.04222,61.86262,33.04222",
    "geom:latitude":33.04222,
    "geom:longitude":61.86262,
    "gn:admin1_code":"11",
    "gn:admin2_code":"2014",
    "gn:asciiname":"Karez-e Paro",
    "gn:country_code":"AF",
    "gn:dem":1154,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPLQ",
    "gn:geonameid":1138167,
    "gn:latitude":33.04222,
    "gn:longitude":61.86262,
    "gn:modification_date":"2018-02-17",
    "gn:name":"K\u0101r\u0113z-e P\u0101r\u014d",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Asia/Kabul",
    "iso:country":"AF",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "name:und_x_variant":[
        "K\u0101\u1e5f\u0113ze P\u0101\u1e5f\u014d",
        "K\u0101r\u012bz-e P\u0101r\u016b",
        "K\u0101r\u0113z-e P\u0101r\u014d",
        "\u06a9\u0627\u0631\u06d0\u0632 \u067e\u0627\u0631\u0648"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632229,
        85667497,
        421198905
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":1138167
    },
    "wof:country":"AF",
    "wof:geomhash":"6eea982632eb752cb52abbff66f13eca",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632229,
            "county_id":421198905,
            "locality_id":1343539437,
            "region_id":85667497
        }
    ],
    "wof:id":1343539437,
    "wof:lastmodified":1537581484,
    "wof:name":"Karez-e Paro",
    "wof:parent_id":421198905,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-af",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    61.86261999999999,
    33.04222,
    61.86261999999999,
    33.04222
],
  "geometry": {"coordinates":[61.86261999999999,33.04222],"type":"Point"}
}