{
  "id": 1360186301,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"69.05924,36.22613,69.05924,36.22613",
    "geom:latitude":36.22613,
    "geom:longitude":69.05924,
    "gn:admin1_code":"3",
    "gn:admin2_code":"1310.0",
    "gn:asciiname":"Badam Darah-ye Kalan",
    "gn:country_code":"AF",
    "gn:dem":1374,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":1147734,
    "gn:latitude":36.22613,
    "gn:longitude":69.05924,
    "gn:modification_date":"2018-02-17",
    "gn:name":"B\u0101d\u0101m Darah-ye Kal\u0101n",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Asia/Kabul",
    "iso:country":"AF",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "B\u0101d\u0101mdara-ye-Kalar\u012b",
        "B\u0101\u1e0f\u0101m\u1e0fa\u1e5fa-i-Kal\u0101n",
        "B\u0101d\u0101mdarreh-ye Kal\u0101n",
        "B\u0101d\u0101m Darah-ye Kal\u0101n",
        "\u0628\u0627\u062f\u0627\u0645 \u062f\u0631\u06c0 \u06a9\u0644\u0627\u0646"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632229,
        85667601,
        1108561875
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":1147734
    },
    "wof:country":"AF",
    "wof:geomhash":"28988752b8c919811e1397db70b607dc",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632229,
            "county_id":1108561875,
            "locality_id":1360186301,
            "region_id":85667601
        }
    ],
    "wof:id":1360186301,
    "wof:lastmodified":1537582290,
    "wof:name":"Badam Darah-ye Kalan",
    "wof:parent_id":1108561875,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-af",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    69.05924,
    36.22613,
    69.05924,
    36.22613
],
  "geometry": {"coordinates":[69.05924,36.22613],"type":"Point"}
}