{
  "id": 1343847059,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"64.75835,32.35595,64.75835,32.35595",
    "geom:latitude":32.35595,
    "geom:longitude":64.75835,
    "gn:admin1_code":"10",
    "gn:admin2_code":"2304.0",
    "gn:asciiname":"Ghar Talah Kelay",
    "gn:country_code":"AF",
    "gn:dem":1010,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":1472686,
    "gn:latitude":32.35595,
    "gn:longitude":64.75835,
    "gn:modification_date":"2018-02-17",
    "gn:name":"Ghar T\u0101lah K\u00ealay",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Asia/Kabul",
    "iso:country":"AF",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Gartalakili",
        "Gha\u1e5ft\u0101la Keli",
        "Ghar T\u0101lah K\u00ealay",
        "\u063a\u0631 \u062a\u0627\u0644\u0647 \u06a9\u0644\u06cc",
        "Ghart\u0101lah Keli"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632229,
        85667531,
        1108562291
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":1472686
    },
    "wof:country":"AF",
    "wof:geomhash":"adf90c02404b5df70aabf75cdaad87e4",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632229,
            "county_id":1108562291,
            "locality_id":1343847059,
            "region_id":85667531
        }
    ],
    "wof:id":1343847059,
    "wof:lastmodified":1537583706,
    "wof:name":"Ghar Talah Kelay",
    "wof:parent_id":1108562291,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-af",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    64.75835,
    32.35595,
    64.75835,
    32.35595
],
  "geometry": {"coordinates":[64.75834999999999,32.35595],"type":"Point"}
}