{
  "id": 1310644857,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"69.10545,33.49681,69.10545,33.49681",
    "geom:latitude":33.49681,
    "geom:longitude":69.10545,
    "gn:admin1_code":"36",
    "gn:admin2_code":"702",
    "gn:asciiname":"Nayk Nam Kelay",
    "gn:country_code":"AF",
    "gn:dem":2189,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":1131854,
    "gn:latitude":33.49681,
    "gn:longitude":69.10545,
    "gn:modification_date":"2018-02-17",
    "gn:name":"Nayk N\u0101m K\u00ealay",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Asia/Kabul",
    "iso:country":"AF",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0642\u0644\u0639\u06c0 \u0646\u064a\u0643\u0646\u0627\u0645"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Neknamkala",
        "N\u012bkn\u0101m Kal\u0101",
        "Nayk N\u0101m K\u00ealay",
        "\u0646\u06cc\u06a9 \u0646\u0627\u0645 \u06a9\u0644\u06cc",
        "N\u0113kn\u0101m Kal\u0101"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632229,
        85667641,
        1108562617
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":1131854
    },
    "wof:country":"AF",
    "wof:geomhash":"247fa51ca5c3973c62ada6910ad1ee78",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632229,
            "county_id":1108562617,
            "locality_id":1310644857,
            "region_id":85667641
        }
    ],
    "wof:id":1310644857,
    "wof:lastmodified":1537580958,
    "wof:name":"Nayk Nam Kelay",
    "wof:parent_id":1108562617,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-af",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    69.10545,
    33.49681,
    69.10545,
    33.49681
],
  "geometry": {"coordinates":[69.10545,33.49681],"type":"Point"}
}