{
  "id": 1276397351,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"2018-09-07",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"65.80418,31.48745,65.80418,31.48745",
    "geom:latitude":31.48745,
    "geom:longitude":65.80418,
    "gn:admin1_code":"23",
    "gn:admin2_code":"2401",
    "gn:asciiname":"Zarak Kelay",
    "gn:country_code":"AF",
    "gn:dem":995,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPLQ",
    "gn:geonameid":1120992,
    "gn:latitude":31.48745,
    "gn:longitude":65.80418,
    "gn:modification_date":"2018-02-17",
    "gn:name":"Zarak K\u00ealay",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Asia/Kabul",
    "iso:country":"AF",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0642\u064e\u0631\u06cc\u064e\u06c0 \u0632\u064e\u0631\u064e\u0643"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Kar\u012bz-e Z\u0101q",
        "Zarakkalay",
        "Zarac Kalay",
        "K\u0101rez-i-Zarq",
        "Zarak Kalay",
        "Zarak K\u00ealay",
        "\u0632\u0631\u06a9 \u06a9\u0644\u06cc"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632229,
        85667549,
        421194803
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":1120992
    },
    "wof:country":"AF",
    "wof:geomhash":"3e1eaaefebe1d398760b97f0326137c1",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632229,
            "county_id":421194803,
            "locality_id":1276397351,
            "region_id":85667549
        }
    ],
    "wof:id":1276397351,
    "wof:lastmodified":1537580017,
    "wof:name":"Zarak Kelay",
    "wof:parent_id":421194803,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-af",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    65.80418,
    31.48745,
    65.80418,
    31.48745
],
  "geometry": {"coordinates":[65.80418,31.48745],"type":"Point"}
}